將廣去尚德嗰條橋聽日啟用!!求連農人幫手貼野

條橋新起架!!連農人求下你地幫下手啦 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可!!